狗今日罷工

今日狗罷撚左工咁 一隻都無見過 如果今日狗罷撚左工 勇武既Ching 可以休息下 無狗唔洗佔同衝